# Simplified Chinese translation of cchess.
# Copyright (C) 2003 980501427
# 980501427 <980501427@hotmail.com>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cchess 0.01\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: h980501427@hotmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-17 15:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2003-12-21 12:30+0800\n"
"Last-Translator: 980501427 <h980501427@hotmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/createwindow.c:82 src/createwindow.c:332 src/createwindow.c:400
msgid "Chinese Chess"
msgstr "中国象棋"

#: src/createwindow.c:92
msgid "_Game"
msgstr "游戏(_G)"

#: src/createwindow.c:99
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: src/createwindow.c:105
msgid "_Preference"
msgstr "首选项(_P)"

#: src/createwindow.c:112
msgid "_Setup"
msgstr "设置(_S)"

#: src/createwindow.c:118
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: src/createwindow.c:125
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: src/createwindow.c:135
msgid "HostIP"
msgstr "服务器IP"

#: src/createwindow.c:147
msgid "port"
msgstr "端口"

#: src/createwindow.c:159
msgid "name"
msgstr "昵称"

#: src/createwindow.c:182
msgid "H_ost"
msgstr "建立主机(_O)"

#: src/createwindow.c:188
msgid "_Connect"
msgstr "连接主机(_C)"

#: src/createwindow.c:201
msgid "_Start"
msgstr "开始(_S)"

#: src/createwindow.c:207
msgid "_Exchange"
msgstr "换先(_E)"

#: src/createwindow.c:213
msgid "_Draw"
msgstr "和棋(_D)"

#: src/createwindow.c:219
msgid "_Resign"
msgstr "认输(_R)"

#: src/createwindow.c:334
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/createwindow.c:389
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/createwindow.c:408
msgid "Thank to RenHaibin, XuYonggang and Yangnengsheng"
msgstr "感谢 任海滨, 徐永刚 和 杨能胜"

#: src/createwindow.c:413
msgid "Copyright (C) 2003 980501427"
msgstr "版权所有 (C) 2003 980501427"

#: src/createwindow.c:424
msgid "Info"
msgstr ""

#: src/createwindow.c:429 src/createwindow.c:566
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/createwindow.c:472
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/createwindow.c:505
msgid "_Author"
msgstr "作者(_A)"

#: src/createwindow.c:530
msgid "_Translator"
msgstr "翻译(_T)"

#: src/createwindow.c:546
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 Temple "
"Place, Suite 330, Boston, MA  02111-1307  USA\n"
msgstr ""
"这一程序是自由软件,你可以遵照自由软件基金会出版的GNU通用公共许可证条款来修改"
"和重新发布这一程序.或者用许可证的第二版,或者(根据你的选择)用任何更新的版本.\n"
"\n"
"发布这一程序的目的是希望它有用,但没有任何担保.甚至没有适合特定目的的隐含的担"
"保.更详细的情况请参阅GNU通用公共许可证(GPL).\n"
"\n"
"你应该已经和程序一起收到一份GNU通用公共许可证的副本.如果还没有,写信给:The "
"Free Software Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA  "
"02111-1307, USA.\n"

#: src/createwindow.c:557
msgid "_License"
msgstr "协议(_L)"

#: src/createwindow.c:612
msgid ""
"Your opponent want to\n"
"exchange the pieces.\n"
"\n"
"Do you accept ?"
msgstr ""
"对方请求换先,\n"
"你同意吗?"

#: src/createwindow.c:613 src/createwindow.c:684
msgid "Exchange"
msgstr "换先"

#: src/createwindow.c:616
msgid ""
"Your opponent propose a draw.\n"
"\n"
"Do you accept ?"
msgstr ""
"对方请求和棋,\n"
"你同意吗?"

#: src/createwindow.c:617 src/createwindow.c:687
msgid "Draw"
msgstr "和棋"

#: src/createwindow.c:620
msgid "Recieve a unknow request."
msgstr "收到无效请求."

#: src/createwindow.c:621 src/createwindow.c:690
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/createwindow.c:636
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/createwindow.c:641
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "马"

#: src/createwindow.c:694
msgid "Wait for remote response ...\n"
msgstr "等待对方回应 ... \n"

#: src/createwindow.c:707
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: src/callback.c:159
msgid "Resign"
msgstr "认输"

#: src/callback.c:162
msgid "_Yes"
msgstr ""

#: src/callback.c:164
msgid "_No"
msgstr ""

#: src/callback.c:177
msgid ""
"Resign the game.\n"
"\n"
"Are you sure ?"
msgstr "你真的认输吗?"

#: src/cchess.c:41
msgid "R"
msgstr "车"

#: src/cchess.c:41
msgid "N"
msgstr "马"

#: src/cchess.c:41
msgid "C"
msgstr "炮"

#: src/cchess.c:41
msgid "M"
msgstr "相"

#: src/cchess.c:41
msgid "G"
msgstr "士"

#: src/cchess.c:41
msgid "K"
msgstr "帅"

#: src/cchess.c:41
msgid "P"
msgstr "兵"

#: src/cchess.c:42
msgid " R"
msgstr "車"

#: src/cchess.c:42
msgid " N"
msgstr "馬"

#: src/cchess.c:42
msgid " C"
msgstr "炮"

#: src/cchess.c:42
msgid " M"
msgstr "象"

#: src/cchess.c:42
msgid " G"
msgstr "仕"

#: src/cchess.c:42
msgid " K"
msgstr "将"

#: src/cchess.c:42
msgid " P"
msgstr "兵"

#: src/cchess.c:43
msgid " +"
msgstr "前"

#: src/cchess.c:43
msgid " -"
msgstr "后"

#: src/cchess.c:43
msgid "+"
msgstr "进"

#: src/cchess.c:43
msgid "-"
msgstr "退"

#: src/cchess.c:43
msgid "="
msgstr "平"

#: src/cchess.c:44
msgid "9"
msgstr "九"

#: src/cchess.c:44
msgid "8"
msgstr "八"

#: src/cchess.c:44
msgid "7"
msgstr "七"

#: src/cchess.c:44
msgid "6"
msgstr "六"

#: src/cchess.c:44
msgid "5"
msgstr "五"

#: src/cchess.c:44
msgid "4"
msgstr "四"

#: src/cchess.c:44
msgid "3"
msgstr "三"

#: src/cchess.c:44
msgid "2"
msgstr "二"

#: src/cchess.c:44
msgid "1"
msgstr "一"

#: src/cchess.c:628
msgid "Can not convert !"
msgstr "无法转换"

#: src/cchess.c:684 src/cchess.c:688
msgid "CHECKMATE !\n"
msgstr "将军 !\n"

#: src/cchess.c:726
msgid "Game over"
msgstr "游戏结束"

#: src/cchess.c:729
msgid "_OK"
msgstr ""

#: src/cchess.c:745
msgid "YOU WIN !\n"
msgstr "你赢了 !\n"

#: src/cchess.c:749
msgid "YOU LOSE !\n"
msgstr "你输了 !\n"

#: src/cchess.c:753
msgid "DRAW GAME !\n"
msgstr "和棋 !\n"

#: src/network.c:75
msgid "Checking version ... "
msgstr "检查版本 ... "

#: src/network.c:80 src/network.c:103
msgid ""
"FAILURE!\n"
"Disconnected !\n"
msgstr ""
"失败!\n"
"断开连接\n"

#: src/network.c:95
msgid "Geting nickname ...\n"
msgstr "获取对方昵称 ...\n"

#: src/network.c:131
msgid "Your opponent accept exchanging the pieces.\n"
msgstr "对方接受换先.\n"

#: src/network.c:137
msgid "Your opponent refuse exchanging the pieces.\n"
msgstr "对方拒绝换先.\n"

#: src/network.c:156
msgid "Your opponent accept the proposal.\n"
msgstr "对方同意和棋.\n"

#: src/network.c:162
msgid "Your opponent refuse the proposal.\n"
msgstr "对方拒绝和棋.\n"

#: src/network.c:173
msgid "Your opponent resign the game.\n"
msgstr "对方认输了.\n"

#: src/network.c:187
msgid "Your opponent set his nickname : "
msgstr "对方的昵称为 : "

#: src/network.c:233
msgid "server:server is running!\n"
msgstr "server:主机正在运行!\n"

#: src/network.c:239
msgid "server:can't open stream socket!\n"
msgstr "server:不能打开端口!\n"

#: src/network.c:247
msgid "server:can't bind local address!\n"
msgstr "server:不能绑定本地址!\n"

#: src/network.c:252
msgid "server:listen socket error!\n"
msgstr "server:监听端口失败!\n"

#: src/network.c:257
msgid "server:server created!\n"
msgstr "server:服务建立!\n"

#: src/network.c:272
msgid "client:can't open stream socket!\n"
msgstr "client:不能打开端口!\n"

#: src/network.c:277
msgid "client:can't connect to server!\n"
msgstr "client:无法连接到主机!\n"

#: src/network.c:282
#, c-format
msgid "server socket set %s has port %d\n"
msgstr "主机的IP为 %s, 端口 %d\n"

#: src/network.c:288
msgid "client:client connected!\n"
msgstr "client:客户端连接成功!\n"

#: src/network.c:297
msgid "server:accept error!\n"
msgstr "server:接受客户失败!\n"

#: src/network.c:301
msgid "Too many connections or you connect yourself !\n"
msgstr "太多的连接或者你连接到自己!\n"

#: src/network.c:309
#, c-format
msgid "client socket from %s has port %d\n"
msgstr "客户端的IP为 %s, 端口 %d\n"

#: src/network.c:316
msgid "Checking program ... "
msgstr "检查程序 ... "

#: src/network.c:352
msgid "server:server shutdown!\n"
msgstr "server:服务停止!\n"

#: src/network.c:361
msgid "client:disconnected!\n"
msgstr "client:断开连接!\n"
